星如又贏啦連登狗

捧黃gphone 搞到人地坐幾碌
反星如反到一世輸唔到

笑4

推乜能野

佢暗戀我